元朗有兩條友用foodpanda呃黃店飯食 俾老闆娘斷正

哩對情侶嗌foodpanda， 十幾次取消張單話倒瀉嘢，上傳嘅相都唔係我碗粉
（就住我對面棟大廈，盛發大廈，電話：6209 125×）

#我捕咗佢哋半年2月開始留證據

2個月前我嬲到報警（都冇諗過會理），唔受理，我留起多次證據一次過爆你哋大鑊！
#香港地賊依家要自己捉💪🏻
你2個覺得我屈你嘅隨時嚟搵我，我留起哂所有證據
#厚面皮到係咁話自己有比錢

#你係有比錢
#比完錢退款吖嘛

係我嘅熟客都應該聽過我係鋪頭屌過無數次🤣

最好笑條女話係幫個啊哥攞，啫係哩位男士，但我有相有片佢哋喺條街度黐頭芒咁攬實曬，你哋兄妹感情都幾好👍🏻

結合下條片同fb內容

條片話對情侶次次叫完花甲粉 轉頭翻到屋就foodpanda apps上傳張唔關事嘅相 投訴啲嘢食爛晒 最後騙個免費餐

幾廿蚊都慳 咁乞衣

推

垃圾
點解呢個世界有咁多渣滓存在
兩件柒頭
食屎啦屌你老母

Cls 都唔知乜撚嘢人嚟

推到現真身

有冇step詳細講下
一齊玩就唔係罪 ! 反正大家做慣freerider
玩完藍店 再到黃店! 支持!

冇叫過foodpanda
有冇人detail 解釋下

有冇唔關事既人識佢地呀

Step上面有講
你要玩咪玩囉
我都想睇下有幾多人跟
快，由你做起

對地址加料

Push

睇下幾時冇咗呢個功能

啲乞衣害撚晒所有人

食飯點解要比錢

哇

推一影佢就淆撚哂底

即係用apps (信用卡)比錢 , 約係街到交收 (唔洗怕比人知住址)
事後經app投訴?
就退返信用卡錢?

下次對地址拒單啦

不分化 不割蓆
可能叫外賣對情侶係手足

#2都要頂置做乜9

咁乞兒

屌，你真係好撚蠢
都係算啦，你仲蠢撚過嗰兩條友，呃飯食唔啱你

你因住得不償失

依啲仆街係賤，但取消餐餐廳一樣有錢收，做乜咁大反應

我都無用foodpanda
亦都唔明
即係啲客拎完餐後申請退費
係店鋪嘔翻出黎而唔係foodpanda?

你老母都係乞衣黎？

佢地以為好醒
通常係慣犯

咁都要呃飯食

同一種方法叫死一間咁蠢？

賤民

你覺得你開acc快d定係禁粒掣block你快d

藍乞兒

係 有好橋 都分散用 咁戇鳩

食咗十幾次先去捉. 都算忍得

個個APP都係
投訴>退錢
退左錢間鋪就唔會收到錢

唔熟玩法但餐廳唔係照收錢架咩？定會比foodpanda出警告

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

推撚死呢啲仆街先啦，另外有冇人講解下背後food panda賠償機制係點？

叫幾錢銀投訴間鋪咪仆街？

可以咁㗎? 黃店要小心喎

好肉酸好尷尬
依家d毛得返咁多料?

你喺勞改營好辛苦？

狗嚟

留名等起底

大種乞兒

推啊 正仆街

不推不是人

百幾蚊都比唔起 到底有幾撚窮 不如死左去算啦兩條窮閪

有無多啲呢pair狗男女詳情

試過foodpanda遲咗個幾鐘我差啲餓死先賠得$25現金卷
原來係退到錢

點解唔嗌藍店？黃店好恰啲？

推 有無朋友上黎爆料

好明顯係慣犯, 平時叫飯用左張飯圖，之食乜都用同一張飯圖

btw 呢間幾好食

呃飯食都要呃間黃既
算唔算幫襯黃店

lm

你留d咁撚柒既comment 會唔會覺得好撚辛鳩苦呀?
我真係戥你老母辛鳩苦啦不孝子

可能唔知餐廳無錢收掛，以為foodpanda食番

屌 與其屌鳩呢兩條撚樣
不如吹雞幫襯間黃店好過啦

餐惑用foodpanda 真心on9
有咩事要餐廳硬食
試過間餐廳俾南亞人偷餐，再補出餐俾外賣仔，之後foodpanda話唔會俾錢，閪到震

真既話就推到佢地仆街

好似俾唔足數

Pish

外賣錢經food panda比錢間鋪
班仆街比完錢發覺攞唔到合理餐點投訴
Food panda受理退番錢比班仆街
因為交易不成立
所 以foodpanda唔會過番數比鋪頭

變相好似鋪頭免費送咗比班仆街冇錢收

我估佢地應該日日嗌唔同餐廳
餐餐霸王餐

pish

呢類有風險，1823搞鳩藍店消防、食物條例仲好

推到對狗男女仆街

條女

好多人用太空咭呃餐

幫推

幾時起底現真身?

唔係foodpanda 比錢舖頭先咩？係都fp 退啦

片主咁on9, 就咁放過佢?

屌你老母 就係呢d仆街影衰哂香港人
瘋狂利用漏洞去拎著數
懷疑佢地會去公廁偷哂d紙巾拎返屋企用
見到呢d人真係好燥
攪著其他遵守規距嘅人

屌你老母 死乞衣

懷疑呢兩條友有內鬼係foodpanda

而家foodpanda愈黎愈難退錢 (例如真係倒瀉)

佢退左咁多錢仲要假相

pin

兩件大種乞衣

報警？即係篤灰？當藍店處理

Foodpanda唔係重點啦
Ubereat Deliveroo 都一樣係咁
個重點係d仆街利用個漏洞
先係最on9

寫呢啲無用，貼五毛退散圖先有用

佢係要識馬來西亞啲內鬼

不過硬係有啲香港人咁賤鍾意玩漏洞
之前蘋果換機又係咁

無得唔接單既咩?

6209 125×係度嗎?
係度
你叫左我啲粉冇比錢
憑我自己本事拎到既外賣點解要比錢
屌你老母

推到出嚟道歉

Deliveroo 呢排都難退咗
應該真係有d仆街香港人玩壞咗個制度

玩藍店就告鳩你㗎啦
不誠實使用電腦

商業上的合作係講實力大細
WALMART都有大量惡霸條款

班人就係睇死foodpanda唔理, 香港差佬呃飯食

咁啫係外賣員送錯都係舖頭硬食？

唔知外賣員錯邊個比

但個客投訴到退就一定係間鋪硬食

呢兩個人肯定唔止第一次,真係要搵人起起佢地底先

成個pizza唔見左半個都無得退錢

眼鏡娘

岩岩有人話條眉似新丁？

賤種乞衣
貪個兩兜粉值幾錢

留名等睇起底

唔係話支持邊面
不過取消餐 餐廳都得返40%單錢

不過join 得foodpanda 就要跟foodpanda 規矩
咁樣搞個客 餐廳星期一準備比人取消合約啦
Foodpanda 有條文講到明 要尊重客人私隱
唔理你黃定藍 foodpanda 都唔會放過餐廳

鬼唔望佢地一世做乞衣

有冇人識呢兩條友呀

睇下佢哋揸幾多嘢 應該叫咗幾多下

你對頭人係紅貓
如果唔可以黑名單, 咪號召多D人杯葛紅貓囉

foodpanda 唔會chk番呢個客啲record 先咩？

定係認錯？

乜foodpanda會退到錢㗎?第一次聽喎

次次搵cs就好似搵icable cut台咁

咁送餐員有冇人工收

送餐無影相證明無事嫁?

除左呢樣野之外, 如果佢地影完相話個外賣已經爛晒, 外賣公司唔退錢都要安排間餐廳做多次, 再送過去
變相一個價錢食兩個餐+會有discount coupon

會check 返

可能佢第一次話個餐遲到
第二次少咗碗粉
第三次冇咗野飲
第四次打瀉碗湯

客人永遠是對的

被騙的那個比騙徒更混帳

送餐果個有$26
車手$45

外賣自取掛

但係的確好多時候野食送到黎倒瀉
又會送少一兩件

呢d 招數用唔到太多次
懷疑實際係2 個人 2 個ac

咁最蝕係餐廳喎diu
搞到咁，遲下要班外賣仔影相一手交一手做proof就笑死

但咁既情況都係blacklist 餐廳而唔係black list 個客？

定兩邊都blacklist？

餐廳收40% 錢 唔會蝕

呢d 情況 睇你頻密程度
封客機會大d
唔好唔記得仲有外賣師玩野

咁咪變左熊貓蝕？

老闆娘寧願拉閘唔做生意都要追呢pair撚樣
就係想屌鳩佢哋

熊貓蝕少少啦

餐廳食材20% 人工20% 租金30% 賺30%
餐廳打和

兩位真係...相由心生

比返d錢啦啦屌你老母 呃飲呃食 仲好意外話客人私隱？對無賴緊係用返d非常手法啦

識玩呀同當年炒iphone蟹貨，之後狂退錢搞到apple改rules一樣唔屌條氣邊順

餐廳冇蝕本
熊貓有比返成本餐廳嘅

如果唔信熊貓嘅處理手法 可以quit

一係join 袋鼠 不過佣金35%

衰撚過乞衣 咁冇道德真係天生一對

笑咩, 大把地方係咁, 反而呢家係間公司ON9

報咁多次foodpanda 都俾佢地退錢咁戇鳩？

乞衣
諗起佢地覺得呃左幾十蚊野食之後好撚開心個樣就覺得好笑

未起底？

每餐慳百幾兩百出賣人性
而家報仇時間到啦

睇人仆街最開心
天日訓醒希望有人起底

出位喇

餐廳出左餐餐廳就收到錢
賠都係foodpanda賠啲優惠券

呢個真
戴住口罩都柒

熊貓呢d本身on9
外賣仔偷餐/閪客退款博賠coupon係經常發生嘅事
有時又有bug 同一張單派比兩個熊貓 搞到餐廳整多個餐比個外賣仔

咁即係foodpanda 賠錢

樓上嘈乜？
講到好似餐廳賠咁既

呢d 真係有撚晒d 蝗蟲落黎攞著數既基因,九成係d 新蝗蟲黎,唔撚係香港人黎嫁啦

捉到一隻

可能嗰啲相係成個餐唔食得?
我試過有餐廳唔識pack
越南粉個湯放喺頂
之後倒瀉咗下邊啲飯全部濕晒水

真係好L賤，推

總之佢地咁玩法，黃店蝕緊食材錢，foodpanda蝕少少車手錢

我好奇老闆娘點confirm係呢兩條友
同理點解兩條乞衣仲夠膽親身去幫襯

唔會用呢d咁肉酸既方法
最多都係餐餐扮新客用迎新code

幾十蚊都要做到咁肉酸 同偷冇分別

仲要大大聲駁番咀大條道理咁

好嘔心 仲未有朋友出現?

試過一次叫熊貓真係送錯嘢，然後又真係退到錢我就係度諗一定會有人濫用呢啲pk只會玩壞個規矩

咁foodpanda個機制有問題啦，半年退咁多次錢，仲可能唔知佢一間店受害，晨早要ban acc啦 （唔信佢咁得閒開幾十個acc叫）

客？分明賊來啦

外賣仔偷食

推，好撚賤格

老闆娘都唔係傻
已經好多次
咁樣爆法我都理解

我間鋪頭都試過
有個客叫咗6杯嘢飲
兩個鐘後取消咗5杯
話淨係收到1杯
屌你車手偷嘢飲都唔係咁偷法啦
偷一兩杯就話姐，偷五杯淨返一杯都唔好意思送上黎畀佢啦

仲要個車手都熟，冇咩可能係車手偷咯
（影咗一杯嘢飲既相😑😑😑話只收到一杯）
最後要我搵返CCTV畀再email Food panda先攞得返錢。
好浪費時間，精力，來來回回四五個工作日
（張單仲要係臨收工前叫，取消訂單時已經埋完數收工)過咗兩日收到Food panda既email先知

因為Food panda太易退款
畀啲賤人利用漏洞黎欺詐餐廳
求其講個原因都可以退
我都試過叫Food panda冇跟餐可樂
想著退返個可樂4蚊
Food panda無啦啦退全款畀我喔
最後我同Food panda講只退返4蚊可樂錢就好啦🤒

幾十蚊都要呃，以為冇後果？

可能車手同老闆娘熟
車手話畀佢知係樓下交收（個兩條乞衣驚畀人知地址）
電話號碼車手都有🤫

呀sir推得人未，佢地支持黃店

咁算係欺詐喎
有無人識果兩條乞衣呀

乞衣都不如
屌你諗下做乞兒都搵得多佢哋

早就估到呢啲退錢服務一定會比香港人玩爛

呢間之前屌學生wo
藍店黎

推到比佢哋d親戚朋友睇到

又係呢啲眼鏡

好撚柒呀

醬油？

餐廳有錢收都唔撚制啦，
餐廳畀心機整嘢食俾個客屈個餐點點點

係可以收100%既錢，淨係收到40%
就係蝕咗60%
收小咗60%
生意係咁計

輕輕一推

一定要推爆佢

大陸樣 著啲衫都好大媽

可能同袍黎

好似

不過香港有冇得告

真係樣衰 乞衣都比佢地有尊嚴

可能睇左呢單嘢有樣學樣

呢d正閪人

其實倒瀉就係個送餐員責任 冇理由要餐廳食

Google下
元朗花甲粉 lihkg

咁點解要嘈

😨😨😨

721後轉咗黃啦

條片未load 到都已經知道係花甲份

tui 下先

即係重點highlight

人一身有屎駁吾刀既時候就會瘋狂重複講同一句說話啲狗次次都係

佢哋外賣自取定送餐？
如果外賣 老闆娘會認得樣？
如果自取 又點樣倒瀉嘢退錢？
唔係幾明

唔係喎
老闆話知佢哋住對面大廈

戇鳩鳩 梗係老虎蟹都話認錯人
反正條街啲人都唔識
同人駁咀自己有畀錢 (不過退款)
咪即係認張單係自己嗌

有錢佬玩法律漏洞你見唔到姐...
仲黑暗都有啦
不過呢對真係好撚乞衣,唔講係咩大茶飯

到時真係倒瀉唔好喊

把聲勁温柔

應該就係自取啦
老闆娘咪話佢地
等佢地過咗收工時間
即係佢地已經食飽曬先上個app度虛報
咁都過咗收工時間
如果係都冇得話再整過比佢地啦
咁咪可能只有退款option

應該係咁

要鋪頭賠？

push

諗住d野食走唔到

公開個地址啦咁cheap

屌你老母

收唔到錢架

唔識唔好衝出黎柒

叫外賣比佢地

試過幾次漏單之類
根本唔會退錢
只會比優惠卷

喪心病狂

唔知樓豬係咪拍片者
但係條片又話cap晒圖有晒片有証據
但係又唔post出嚟

唔係唔信 但係要post出嚟先有多啲討論空間

我都係。。唔係唔信
但最少自己叫foodpanda係未試過有得退錢
除非餐廳取消左張單
唔係就算送漏哂d野都只係比優惠卷。。
我覺得佢去屌foodpanda好似合理d。。

戴呢啲濕鳩大圓形 極幼框眼鏡既女 百分之95 係大陸品種 唔係雙非都一定係單非 兩樣都唔係肯定係熱愛支拿文化既臭閪

條女幾正
不過後後生生都做埋啲咁既嘢

乞衣

分分鐘係抖音教人係香港食免費餐

啱我覺得帶呢啲濕鳩圓形眼鏡真係好似戇鳩
簡直係自認低能嘅認證

對面大廈咁近
車手點會唔知
老闆娘熟車手
都知邊個做

除口罩嚇撚死你

啲垃圾大陸種零零後同啲 身份證r 字頭既九零後啲臭閪最中意戴
試下係街撞到捉佢張身體證對下就知 無死錯人

咁講我驚驚
不過條仔都算癈 窮就咪溝女啦
同女食飯連餐飽飯都要呃人先有得食

佢地黃架

拉!

條眉做乜鳩

老闆娘好醒喎
係點樣捉㗎
佢哋過咗幾多分鐘你都捉到佢哋個位？
好憎呢d死垃圾真係好撚樣衰影衰香港人希望快啲佢哋俾人起到底
其實你有晒證據對付呢啲無賴貼街招啦
報警無用根本就

小店生存好辛苦㗎每1分都係血汗錢

我住元朗㗎今日過嚟食下先

見面講hello
走又講byebye

抵佢比人呃啦

其實應該係要panda 硬食，不過有名你叫西熊，係我就屌個d大馬仔CS, 係要我賠完約咪轉Deliveroo/Uber

唔明點解要老細負擔責任
如果真係倒瀉野，係都係foodpanda 外賣員

手足嚟好黃
一定係分化撚PR五毛帶風向

PR咪係你囉
又浪費一個ac

比錯餐點，係餐廳食，倒瀉，無人送取消就熊貓食四成。因為熊貓無電話即時聯絡Cs，所以好難揾到客服。但點解繼續咁多餐廳做，係因為好多單。

宜家網上好多人offer 7折代叫foodpanda服務，有冇人知原理係咪一樣？

第二次開始加料啦

猜測：
用foodpanda 買外賣自取，拎返去同panda CS 講餐廳包裝差倒瀉，upload 假相比CS, CS full refund 比客, 因餐廳錯，所以panda 唔會比錢餐廳。

西客常用招式

On9 整臭自己個朵又要冒畀人告嘅風險

師兄係咪買大細贏錢個陣有人過黎同你講，「d 骰有問題，今鋪冇效，拎返d 錢再玩過」都冇所謂

屌你老母正一仆街

你係咪戇鳩㗎
影得幾多個?

你諗下1個鐘幾多個餐?
當鋪頭開10個鐘 你諗下?

睇黎又係一個乞兒
食咗咪食咗囉 咁都要唔認
真係同一個社會垃圾冇分別

起佢地底啦
2隻乞衣

以前好難退
CS勁西

而家易退左好多
試過叫糖水講明食物敏感走奶
間餐廳照落左奶搞到成碗食唔到
成碗退返錢俾我

遲到遲太多都會有優惠券
多數我一講佢就自動波話退錢/俾券之類

但係我寧願佢正正常常送黎好過
我叫外賣係想食野
退錢送優惠券又點
成日搞到我個餐食唔到或者凍哂

用開uber eat退

新acc有150無限制免單卷

食完就認真地投訴 張卷就退返

每晚係150蚊野即比20運費

失敗就開新acc

你老母做雞都唔割

退錢好似係要個餐冇送黎先會成張單退
漏單會俾返個餐原價/原價貴少少既優惠券你
你堅持唔肯收券
都可以選擇退錢

大陸閪樣

其實呢D算係咩證據

試過一次退
本身話半粒鐘到 最後等撚左我個半鐘 野食凍鳩晒又倒瀉杯嘢飲 屌柒個cs 先肯退比我 本身諗住回coupon 就算撚數 foodpanda 啲服務垃圾到震 寧願自己落街買算撚數

如果熊貓唔退錢
又會搞到少左人用
因為啲垃圾車手成日倒瀉野
又真係有餐廳漏餐
又或者送黎既野食根本唔係個樣野
試過叫紅腸，佢夠膽死送廚師腸黎

死臭閪

條友都傻嘅 十幾次都用同一ac
識用太空卡玩都唔會咁易比人斷正

佢專登等臨收舖先叫

所以佢報熊貓嗰陣已經收左舖，熊貓就退全數俾佢 (然後入舖數)

有冇人有依條女流出

同一個人？

幾十蚊都貪既賤種
點會有錢買太空卡

係之前叫左炸雞
遲左成個鐘先到
但發現啲野食漏曬落啲雞到
雖然最後退左錢
但幾個男人就望住啲又凍左又濕左既炸雞發呆

最後我地餓啲濟撕走曬啲皮食左

咁後生 一定係手足
查清楚先啦屌

自取退唔到，我上次自取外賣，漏咗一樣餐點，返到屋企先知，同客服講，佢話你應該要現場check 清楚，冇嘢賠返個我

咁多頁都未起到底

唔係證據既
但佢肯定係有揸拿先盤呢兩條友
你見佢兩個都淆撚到冇否定

正常人咁樣俾人屈
直接係路邊發癲啦

你老母做雞老豆做鴨都養你唔掂。要你出嚟做賤種五毛

騙徒手法層出不窮（每次都係街交收）

欺善怕惡. 劣質人性格

又係新丁

新丁眉 圓眼鏡

花生價格上升

真係勁慘
我都試過等成粒鐘送錯野黎
最後太餓要自己煮公仔麵食

又試過係公司叫外賣
遲到過哂lunch time先話送黎
搞到我冇得食
要食杯麵頂肚

唔使外賣app啦，平時打個電話就叫得嘅外賣你叫完唔認數間舖都要硬食㗎，分別在於你用app叫完拎埋食埋仲可以拎返錢，打電話叫你只係玩鳩間舖但你無得食。

咁都真係幾仆街，冇人送餐廳都要蝕錢

Foodpanda 其實就係代表左香港人對外賣嘅要求，要平都唔在意質素，搞到uber eat deliveroo 本身賣質素嘅都開始做唔住走panda 路線就知香港人係抵死架

點解d人咁乞衣

間店藍 = 合理
其他 = DKLM正垃圾

個男成個撚廚哥咁

其實有次數限制，短期倒瀉太多次根本唔應該再退錢

推爆佢地

仲衰過路邊伸手攞錢果D 咁後生面皮厚到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好撚辛鳩苦呀(狗隻#105691)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成個林敏聰咁，有人仲話正，食開屎

wtf好L似我同事

掉低條女自己走咗去，條仔係咪冇賓周

如果外賣仔無真係倒瀉
就分分鐘變相外賣仔無故受罰

英國呢面都係咁，我好想餐廳送錯野黎 咁可以多幾餐色費野食

不過睇鋪頭，咩KFC，M記呢D就一定收到即 check 有野即叫refund，鋪頭仔就有佢 原本都驚咁少野都叫refund好仆街，但原來好多人會係個comment 度寫this KFC is hopeless. They are constantly refunding my orders without giving me the right food

要玩好易，Food Panda 好鳩鬆手，叫外賣又好自取又好，求其投訴（食物凍左，有野倒瀉之類）都 Full Refund

咁係你死蠢

你都好撚柒

咁撚重口味

支那狗真係防不勝防呀

9成都係 唔係點賺錢
你講一講片入面對情侶都有可能係搵代叫中伏

可能foodpanda對大集團或某啲舖消單會嚴謹啲，有啲舖就簡單好多。

而佢哋可能周圍都試過，餐餐唔同餐廳，係有幾間最易，咁就輪流幾間咁食

但會出嚟捉嘅得一個

有錢讀U冇錢食飯

NMSLese

餐廳比錯野會比Foodpanda罰錢

有次佢真心送錯
之後送返arm再退錢
服務唔錯

老闆娘話佢地次次都叫同一樣嘢

你做乞衣養到你今時今日都唔簡單

唔出奇，係香港都有堆馬來西亞籍香港人，我都一兩個。

咁fd搭fd識落都唔奇

補充 每次特登係街交收

推到佢條仆街

咁耐都起唔到？

foodpanda呢間野縱壞哂客
假pin地址，屈送錯餐無後果

[澄清] 我明明係黃 點解要變藍

真係黃店? 定扮黃

好肉酸

無用過foodpanda 咪唔知 而家一定要用過既咩

咁佢咁退法外賣仔又收唔收到錢
係咪因為幾次都收唔到所以夾賣老闆娘捕鳩佢地

你個腦

正常foodpanda 應該會Ban ac🤔🤔
十幾次錯單

Foodpanda 真係信客人，不過都要講證據
我之前試過開party 幫襯間意大利餐廳買Pizza
點知過咗1.5鐘先送到（有時間證明）
我同food panda 講凍pizza點食？
全單退$...差唔多$800

佢好似自取
同做義工有咩分別

我屌你老母死全家你隻仆街含撚死
不分化

新丁qq咁多 仲要有錢仔

鋪頭本身有CCTV, 影乜相
我講外賣仔喎, ON9

台仔呃FoodPanda 又係好癲。玩到餐廳整餐都全程錄低先俾送餐人員

唔怪得carousell咁多代叫，原來係咁做
不過佢地要開好多個account

餐廳玩野串外賣師就推到上三立做番餐廳轉頭

個單有睇過。餐廳老細又係on9. 人地問下有未就兇人

宜家由餐廳 外賣仔到拎餐。人人開cam拍片

唔係點呀，差佬唔受理，私了又犯法

果單好癲喎，個老細一開始好串，之後要道歉，舖都閂埋

情侶扮兄妹，係咪學霍紫泳同潘杰？

你食開2手飯梗係唔洗

2條友望落正正常常屌你老母咁撚仆街嘅

有冇人識呢兩個乞衣

一個餐變兩個餐

成件事抵撚死

兩條乞衣無朋友？
仲未有人出黎講

成日都唔明，呢啲公關野唔難解決
但次次個老細都好串/戰狼公關，搞到好大獲

咁外賣仔睬你都戇鳩啦佢送貨咋關佢撚事
錢又唔係佢賠
邊個戇鳩啲呀屌你老母

會員編號：105691
會員名稱：好撚辛鳩苦呀
註冊日期：2017年4月12日

【⚠️】
事蹟：對被癲婆扑頭的81歲清潔女工冷嘲熱諷「屌 嬲到我 聽日食黃店」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足被拉，佢話「呢單案比人拉鳩埋仲食乜人血饅頭」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：元朗有兩條友用foodpanda呃黃店飯食 ，佢話「不分化 不割蓆
可能叫外賣對情侶係手足」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

代叫咩嘢?
洗撚佢幫手

戴左口罩都咁樣衰

約定煲底相見

咁就真係我都唔明
求解說

佢地通常offer 7折

總有人會貪小便宜

個腩大過胸

個屎忽橫撚到 賤肉橫生

話唔定係亂倫呢

因為你係乞兒?

仲捉你唔到

核彈 推

又做冷氣軍師當人係condom

殊
呢到好多正義天師 講多錯多呀

外賣 地點set樓下 落樓取

其實會唔會係關carousell D 所謂代購事？ 呢啲人都奇奇怪怪 有折扣代購foodpanda
Tg: hahablovepanda

推到出名

推到起底

求ig fb

推！！

洗唔洗比50歐元加影護照unblock

係50BTC

食野比錢天公地道
咪影衰黃啦

52498005 有專人回覆喎

而家比你地追擊好驚

乜撚野嚟，真係搵到食架咩

2個垃圾死窮閪呃埋啲咁野，一定以為自己好醒慳左錢正仆街

其實呢個telegram 話幫人叫foodpanda 分分鐘就係片入面嗰條友 就算唔係都肯定係大種乞兒

咁L乞衣？無錢就食杯麵、pk

留名等update

佢地成本零蚊，但收返你個餐7成錢

其實呢條友都有機會係 因為突登係carousell 幫人用65折訂foodpanda 又係奇奇怪怪 分分鐘又係霸王餐！
仲要賺埋你錢！

又多一個 57210221

大把地方影相證明安全送到, 去到打個卡都有問題, 你份人就十足十呢家班垃圾一樣

平撚到 係咪未發育個屎忽就鬼洗咁大btw依啲錢都慳 死撚左佢啦

依家藍屍識玩，玩尻d黃店

認同 肯定係有揸拿先盤
至於會唔會發癲真係睇人
答條女都否認佐

想講既係 就咁Po呢段片
睇唔到D乜

仲未有人起底？

有冇人識乞衣

屎忽有肉先jeng呀
的佢做下運動好快就又圓又實

影L衰晒

原來有得退錢架咩
上次個外賣仔漏咗成個pizza
淨係退coupon比我

mon緊post嘅乞衣 係咪好想冇人推post呢

推到班人渣無飯食

不過條友都戇鳩，你係呃餐都唔好同一間啦

點解未被人起底

其實有可能關事
9成9退單然後賺人7成錢

有冇人係佢地同事or同學？

好似係商會中學d校友黎

系 條女中學已經系公廁來

竟然冇人起底

推推先

起底俾啲打手算啦
最緊要有人打鳩佢哋

e碗係憑我自己本事free返黎既花甲粉

Lm

應該係用太空卡幫人叫
食Foodpanda迎新優惠

more

唔係呀 迎新優惠好少
呢個係次次都可以full refund

攪咩而家攪到咁pk?

More

大師請講

08年畢業揮手區

pushhh

Lm

繼續推

真仆街

Foodpanda嘔，反正佢哋食水都唔少

系你老母

即係其實餐廳無損失？

爆個名出黎啦

咁乞衣 幫推

開名啦

你唔開名佢唔會出黎認

仲會打算等件事慢慢凋淡

推爆佢

hku都咁cheap?!

條仔黑警黎

14年揮手區

驚到ig都改埋名del曬post

唔止食店 foodpanda mall都有呢啲仆街
開頭foodpanda懶理，
但屌多兩屌foodpanda會計返錢比鋪

開名啦屌

推到佢地被人起底

唔爆料真係好撚嬲

徐甯津(Nicole)
元朗商會中學
之前讀space 之後升返上hku 營養
呢間係佢開嘅ig shop 唔知格仔鋪放嘅貨有冇貼好標籤呢

樓主pin this

賤種

推到佢地仆街

推到上熱門啦屌

推呀

核彈 推
起完佢地底再bin c

上面有人話係hku喎
邊個先真

置頂喇屌

睇fb個老闆娘寫殘體
係咪真黃？

支那人
曾經幫響黑 屌過學生
而家自稱黃

p

條女中學果陣仲派帽比人

唔係鬥黃 但下下用黃個名有咩居心？公審人就黃

死cheap精

pin丫
豬閪來嘅

老闆娘肯撚定黃，不嬲幫襯開

推爆佢啦仆街，唔駛藍黃都屌尻呢d仆街

呢間嘢都唔係咩黃店啦
721果陣同唔少鄉黑揸手，根本打龍通，之後就死狗扮黃

推撚爆佢啦，開定（2）推爆佢

呢個黃字出黎公審有用嘛
又可以洗底
垃圾鄉黑店

要黑名單佢地啦或黑名單制度，對真係要叫餐市民唔公平

即係大陸閪

件事係次撚次呢條撚屌同佢條仔用熊貓訂餐，一係商場交收，一係西鐵站交收，收完拎咗反去之後post d完全唔撚關事嘅相出來同熊貓投訴，熊貓退錢俾佢同「有時」都會退返俾商家，俾咗佢永遠食免費餐，出事嘅絕對唔止呢間鋪，好多熊貓仔都中過招

利：成鳩日係元朗國食黃店嘅撚樣

有人爆左料,推返起佢

仲記得果陣入元朗已經知道，佢仲要抹黑其他黃店話人食人血，仲話從來唔係同路人
點解而家連仔又當人黃店

見到邊一邊有著數咪係邊一邊囉
呢期撐黃店嘅人多 咪話自己黃店囉
見得呢啲用政治搵食嘅仆街老闆多
支持過鄉黑嘅絕對信唔過 撐唔落

搵post果個分分鐘打手黎
呢d扮黃店其實搞鳩佢我支持

呢間野藍到仆街wo...
有做foodpanda , deliveroo 都知

仲要我地做外賣仔成日俾佢地玩，特登遲出餐俾我地

同埋睇曬成個post，一直都話有證據，證據就係追住人地黎屌果段片？ 定係我miss左，唔好意思

你冇miss 呢個就係所謂證據

其實一早出哂名呢間鄉黑花甲，眼紅人地生意好好，逼住係19年尾定20年先話自己黃仲要只係開post講：自己有係唔知邊日派水
老闆完全自己鳩up

其實一早出哂名呢間鄉黑花甲，眼紅人地生意好好，逼住係19年尾定20年先話自己黃仲要只係開post講：自己有係唔知邊日派水
條仆街完全自己鳩up，眼紅隔離左右有生意，一早搞到其他人，最後撈唔掂咪吹到黃

講真一條片無頭無尾就可以推到咁
全部都係一面之詞
無證無據就信晒個藍店老闆
真係墮落

同埋提提大家 出po同起底嘅都係P牌仔

上面有間代叫直頭del埋post

其實如果佢兩個係搵caruosell foodpanda代叫落單
佢地就真係不知情地食死貓
而家咩都未搞清楚就仲起左人出黎

佢真黃假黃都冇必要無啦啦屈人
搞清件事係點先最優先 證據呢

發現呢排都多p 牌ac

咁夜係呢個鐘數特然有班人話間店係扮黃
係咪事主搵幾個fd 一齊推po 帶風向呀

越追post越覺得古怪
成班p牌不停狙擊佢
然後出面突然又多左個post

唔覺得有咩古怪
唔係身有屎，點解要del ig 同fb?
怕咩？
當你特然比人咁開live 咁問會驚反應唔到。咁咪ig fb 貼返證據出黎，還自己清白

事主/事主fd發現

推，藍店抵撚死

成班p牌落足力屌人

幾時變左黃店？
利 元朗居民

有...但我上次我退錢 下次要R埋優惠先得

PS.我上次落單餐廳無接都有比20蚊折我下次用, 西熊好識留人

好似都好耐,不過未話黃之前 成日響食元有飛機POST

黃店做乜唔打繁體字？

有次用ubereat個阿差送錯地址 屌鳩客服淨係覆啲官腔野

佢Fb好似話個兩條友報倒瀉野既話 就扣外賣仔錢

個師奶傻系黎

黃藍只是政見，對錯卻是良知。

但間野其實都唔係開左好耐....
唔知有無三年

條仔起左底未？

解決方案:
最近有個別單要求送貨證明，可以用佢嚟check個客有無玩野

好眉好貌走去做賊

咁既樣都叫好眉好貌???

樣又唔係差,點解要做乞兒呢
冇錢咪最多拋個身出黎做囉

幾廿蚊都要慳成咁唔係呀

留名跟進

師兄食開咩好野呀

睇icon，似黃？

唔係女神男神全部都係樣衰?

下…唔係 但佢真係唔靚喎 白痴妺咁

繼續推撚爆佢

條仔起到底未

佢好似係學校幫條仔打丁

狗隻都幾好做，乜都唔洗理

係咪真係戴住口罩都認到
你知年中連登炒唔少車

她只是個孩子啊

好 我收皮了

我識得佢，佢唔似啲咁嘅人
如果佢講真，真係比人利用咗啫
放過人啦

估唔到而家叫個外賣都要代購
真係大開眼界

學生哥貪小便宜得罪你，師奶又咪貪嗰幾十蚊卓Ali pay每月優惠

講明餐廳，只係因為貨品無得話倒瀉

我有friend叫我用，收到野食之後要影相+單比佢地，如果佢地用另一張倒瀉野嘅相，有冇人知點解要影相比佢地？

可能要確定你收到，先再影？
又或者同車手其他人合作搞老千，要交代買家係咪收到貨，有無人食夾棍嗰d

你做乜鳩 人哋話大開眼界又得罪你?

係學校圖書館同第二個肥仔咩都玩齊曬 做佢條仔真係慘

應該係親屬黎

客人都幾慘

外賣師拍拍蘿油

似係呢類
7折完仲有得賺你
應該都得呢d方法

賣不明來曆嘅粉 好驚好擔心佢賣毒品呀
Report間IG shop賣毒品先

佢地收全數，個餐200，客比140，代叫收140

支味濃

但係如果六五折就真係抵叫嘅 貪小便宜人之常情

之前見過半價添

90 年出世？

仲有呢件

人地講緊你爆響口呀豬揼兜

唔係我黎

好L樣衰喎

證據呢？

樓上有carousell D panda 代購 其實可以睇下佢有冇D 對話圖 分分鐘炒車

事旦啦
連登仔屌到人地體無完膚之後炒車又咪拍拍屎忽走人
我同佢唔熟
佢再post ig我都唔post
不過今次發生係識嘅人先發覺無意中嘅口賤可以摧毀人一世
我唔係話連登仔次次錯，有啲有哂證據抵屌，但好似今次咁都未睇哂全局就又插又起底做網絡公審嘅都唔係第一次

炒車嗰班仲賤過做錯嘅嗰班

對唔住 我眼殘

space 都上到KONGU真係爆4...不過出黎做咩工

其實如果好似小弟我咁既毒撚 係條街到俾人直播指住嚟屌 我諗自己都係會想走左先
唔係人人都可以直接係條街上互屌 我認我廢

正常啦 好多人都會咁做
無神神有個大嬸追住你黎屌
你同佢駁嘴其實冇意思

樓主好波

推

呢句真

呢d仆街

如果係黃更加要屌
做撚衰哂手足

條片影佢一俾人周到就縮喎？？？

兩條友即劇大難臨頭各自飛

本人定假ac啊你？

推爆佢，呢d仆街做咁多次即係唔係得一間會咁啦
一定係藍，唔係點會咁樣玩黃店，屌佢老母

其實呢間鄉黑店黎
以前上過連登 佢大佬係鄉黑
然後屌過學生

搵代購買賣交易圖都無張都話炒車？正常智商嘅人比人屈有證據自辨都一次過拎哂出黎啦 仲好似蘋果咁嘖牙膏？

下，咁大家小心炒車.....

我唔知其實，我唔知佢有咩好食
如果係扮黃就兩邊都要死

屌呀！推爆佢啦！有野就黃？

明明住附近
但food panda本身都貴左
折完真係會平過自己落去買？？

對話圖都無張
賣家刪對話
自己都應該仲有自己對話/比錢記錄掛
而且無啦啦比人咁影都無反應
無可能囉

證明乞衣事主同啲分身已經到左

65折喎 有D carousell foodpanda 代購仲要半價
點計都平過自己去買

個ac冇可能十幾次都唔俾閪熊bam

但一個電話號碼只可以跟一個ac，一定會用到太空卡，但用得太空卡都唔會同一個號碼

相信係個代購問佢拎完電話後放落個外賣備註到，所以間店先會知

呢啲代購唔止香港，其實其他地區都有

如果真係唔知呢啲代購係黑嘅話，佢地又真係無辜

唔出奇，有啲餐廳閪熊個價mark up好少，例如1成左右，唔係間間都好似金拱門個啲咁戇鳩

唔使估唔使咁多如果喇 有圖就自然還你清白
咁圖呢？

點知佢點解唔po，可能佢真係身有屎呢
講句人話就俾你當事主，癲狗周街咬人

哩對情侶嗌foodpanda， 十幾次取消張單話倒瀉嘢，上傳嘅相都唔係我碗粉
（就住我對面棟大廈，盛發大廈，電話：6209 125×）

#我捕咗佢哋半年2月開始留證據

2個月前我嬲到報警（都冇諗過會理），唔受理，我留起多次證據一次過爆你哋大鑊！
#香港地賊依家要自己捉💪🏻
你2個覺得我屈你嘅隨時嚟搵我，我留起哂所有證據
#厚面皮到係咁話自己有比錢

#你係有比錢
#比完錢退款吖嘛

係我嘅熟客都應該聽過我係鋪頭屌過無數次🤣

最好笑條女話係幫個啊哥攞，啫係哩位男士，但我有相有片佢哋喺條街度黐頭芒咁攬實曬，你哋兄妹感情都幾好👍🏻

#我尊頁1月4號post嘅單就係佢哋
#我post過果啲發泡膠相都係佢哋嚟
#佢哋每次嗌完我都會搵員工跟住個車手
#所以我知道佢係邊到交收知佢住邊

好多人都有一個問題就係點解我會咁做
哩半年嚟佢哋每次嗌完餐再取消
我都要花近半個鐘時間去cap cctv嘅片再send去🦝 email，先可以攞返啲錢
我平時都會同啲外送員傾計，佢哋話我知佢哋如果因為倒瀉嘢而收唔到個客錢就會扣佢哋錢，要硬食
係今日之前，大部分人都同我講，又損害唔到我利益，叫我唔好理
但真係可以咁樣？真係唔關我事我就可以眼白白睇住啲車手無辜被扣錢？
對唔住，我過唔到自己果關，所以我先狠狠哋做一鑊，希望可以令社會減少同類型事件發生！

我人微言輕，為各位外賣員做到嘅就咁多，
辛苦哂你哋每日為我哋啲餐廳日曬雨淋咁送餐🙏🏻🙇🏻‍♀️

#人在做天在看

咁唔係慳，係呃

D人真係哂鳩氣

條片擺到明個老闆有心贓佢架啦
連佢地住對面都知
仲會死錯人？

最好係炒車添啊

條女一定有睇呢個post
見到上面傾咩代購之後作故仔?
放對話圖先啦

等左一日,
事主清白圖呢? 定開緊account自己同自己買discount扮野

你搵對面對質前，無cap低晒所有証據？
當我地係白痴？

又要話唔出聲又要打咁大篇野
仲要朋友轉過黎

你買外賣有俾錢，見到人哋老闆話你食嘢唔俾錢會驚？
最多咪企定話你俾咗錢。邊有人會縮同走？

老實，如果所有藍轉黃嘅餐廳都唔俾機會，點諗長遠計劃？
本來支持黃店就係令社會店舖見到支持黃有利而轉黎支持我地。

個個神探上身
上面有哂當事人電話，你咪打去問佢做乜唔post對話
講講下已經假定咗人地身有屎無對話

兩個都讀HKU，有無蠢到用飯相變粉相

代買D過數紀錄呢??
有證據就POST出黎啦

大把當事人比人屈都想由佢沉就算，唔係屈啲殺人放火大件事都無乜所謂
係得兒登仔要好似拉人哋上庭咁，逼人地不停自己辯護

買左咁多次 無可能乜証據都無留低...

對話圖當你真係del左啦

過數俾代購個人既紀錄肯定有啦掛

死無對證

條女都On9

如果用代用又會咁鬼鼠地址唔係屋企？
唔係身有屎真係諗唔到咩原因

出咗對話圖， 你地又咪話佢係作

去CAREOUSELL 真係有代叫
FOODPANDA 55折 CLS

有上開fb 我食在元朗 你卻在大排檔 ，我信呢間係黃
同埋我睇元朗大排檔咁耐。都冇指控過花甲粉同721鄉黑有關。
最多就係當初話佢偽黃，黑口黑面啫...

我諗到啦 對話圖無keep低

過數紀錄都無 ! 因為每次都係為左慳十幾廿蚊而去atm現金入數 又咁岩次次都無拎入數紙

如果有你係咪全裸跪低扮狗吠
到時你又咪話整假
當我係事主咁post嚟做乜

你有心機打一篇野話唔係你做 但就唔用1秒放張代購交易圖出黎你就真係唔蠢得去邊喇

你應該係衝動派

一係你就乜都唔好回應 咪你口中嘅「想等佢沉囉」成件事可以一張圖就甩到身 但你又打篇野出黎又唔敢連圖 咁叫衝動 出圖對你有咩壞處？
算啦 大家明咖喇

咪係 對話圖都無？
定改緊圖啊

條女真係仆街
明嘅就明
扮乜撚野，正正經經道歉真係好撚難

代叫送自己屋企?
同比資料人有咩分別

halo 甯津

我睇完明白到佢兩個真係好窮，無錢食營多啦on9

問題就係呢兩條友既行為好乞衣
你攞啲有錢佬走漏黎比？

都估到，有咩理由好媚好貌做賊，連登仔仔又炒車，好在我不嬲睇定d先留言

點樣炒車 就算係 點解要走？ 貪平咪立即拎證據比人睇 咁點解要走？

如果貪小便宜唔知情做錯野就無錯 泰國果個牙朗係咪應該判無罪？
咁撚大個人 用下個閪腦諗野啦屌佢老母 讀咁多書把撚咩

仲要係whatsapp 飛個道歉過去 睇唔出有幾覺得自己做錯喎 咁大個人做錯事 仲要住咁近係咪應該當面同老板娘講呢？

如果佢係被利用，俾老闊娘捉果陣個反應唔洗咁啦
明明就係慣犯

又係抄車後遺症，堅持自己冇抄車，明明屌既係人地存心呃飯食，事實係事主都係比人FAKE，屌既同事實不符唔係炒車係咩呀

高分又點
冇聽過高分低能？
香港專出呢啲架啦

你都幾on9....走就等於「做左被指控既野」？
你係咪有罪推定打手？

笑死 炒車都唔認

代購仆街自然唔啱

但事主絶對唔係比人利用，貪便宜之前諗清諗楚啦

兩種方式唔可以混為一談

同舖傾好俾優惠一件事，利用程序漏洞去呃係另一件事

咁過俾旋轉既人過數紀錄都無？

如果事主唔知道個折扣係咁玩，佢事前點知係利用程序漏洞去呃人？

其實都好正常姐
如果真係唔知咩事應該聽到一舊雲咁

乞衣？

都幾撚痴線啲思想炒唔炒車我就唔知
上網叫人訂野有平好撚出奇咩
佢當時就show證據比人睇話上網訂咪無咁柒
所以貪小便宜係罪黎？ 你最多咪話佢蠢閪

你拎牙朗黎比都幾好笑
牙朗係知情要帶貨
一個要坐 一個唔洗坐架喎
就算報狗都係入上家數
最多係麻煩收野食個個
你係咪無係你媽個閪到拎返個腦
反正我唔知炒唔炒車
但你就同條片個2條友一樣咁柒
好撚型呀

有人想帶風向
正常人無啦啦俾人質疑/誣衊都當場解釋啦
無做錯做乜要走 拎電話show個紀錄俾老闆睇好難?
長期慣犯知問題所在 跟住見連登有人講代購就順水推舟

咪係囉
家下比人屈喎
比我一定企硬同佢拆
拍埋片更加歡迎睇下邊個死
點知屌那媽走左去都有仲唔係身有屎

帶風向話炒車果啲真係智障定乞衣事主/朋友黎
到今日仲一張交易圖都未有仲話炒車？佢純貪小便宜就唔係純文字「解釋」同「道歉」啦

而家先知原來叫個外賣都有得代訂

Hello事主 p完對話圖未啊
全局就喺你嗰所謂炒車連圖都冇多張

邊度黃？

其實點解唔係指責人個邊要提供證據，而係要受害人自己提供證據證明自己清白？即係上到法庭唔係控方首先提出證據，辯方反駁，而係辯方要先提供證據自證清白？

綜合返fb post同條片，無一樣野可以證明呢對情侶就係到間鋪搵緊“呢半年黎叫完餐就取消嘅人”，最多就證明到拍片個一次。

希望大家著重返件事嘅真相，而唔係抱住睇人仆街最開心嘅心態嘅對待呢件事。

嗱個平台嘅規矩係對老闆不利
而真正蝕本嘅又係個老闆
你兩條友依家話自己用代購
咁一定有底有記錄
要兜番就拿拿聲拎出來同老闆好好交待
到老闆出 po 話信你唔關你事咪無人咬你囉
一街之隔行過去自己拆掂佢有幾難
拖下拖下連 cctvb 都走出黎影你咪仲樣衰

推！

呢度係中國 唔係香港 你仲以為疑點利益歸於被告？

個老闆已經捕左半年 十幾單同樣方法走數
另外果對男女都話用左一段時間

件事既真相咪就係兩條仆街呃飲呃食
仲要帶麻煩比人地做正常生意既老闆

見到有人好努力咁想帶風向 加油推post

個旋轉代購淨係做佢兩個生意咋
陰9功

推撚爆佢

事主ig post

張單有地址嘅咩

有個中大嘅朋友話係佢

係喎
又會每次都喺舖頭就嚟休息先嗌外賣？咁樣就可以攞到退款

喂、上面話無證據班人呢？
唔好扮睇唔到wor

推到呢兩條垃圾跳樓

隻眼有d唔似

有晒證據喎 擺明係carousell 代購搞事 然後累到事主兩個人食死貓

最大炒車現場 起完人底 屌柒人之後 炒車就拍拍囉柚走咗

冇tg日期
冇payment record
搵鬼信
要整假對話有幾難
Tg ac咁易開

唔似樣
P牌私怨撚?

無啦啦比人拍片都唔出手阻既都有問題
正常真係比人咁影會想掃/遮住唔比佢影囉

補充 知埋名
王崑年
好似讀電子工程

其實點做都死
佢遮住又會有人話 冇做過做咩咁驚
所以唔好只睇條片就當證據

好多花生

隔嚟post出文講呢間野扮黃

扮黃 可恥

成班係到帶風向
依單野根本唔關黃藍事

真係保持兩架巴士距離穩陣

黃你老母
曱甴都黃?

我信佢地 感覺後生仔女冇咩可能會咁做

乞兒情侶呃飯食都咁多打手洗白嘅
有冇代購會次次叫埋同樣嘅嘢呀？

人地咪post左對話圖
理性討論又話人洗白

塵埃落定 札低個名先 仲飛緊車 回應下事主個證據 上面有人post左出來

講到自己咁好邏輯推理吹到身冇屎做咩走 點Q知原來自己過度高估自己既揣測 將自己既揣測視為推理 繼而昇華為真理 點解？ 因為呢句係自己講既 唔會錯 所以用一定屌得岩既態度講野囉

成日懶有洞見要睇證據 有證據就話係打手洗白
睇人仆街同睇人炒車一樣咁開心

警世：唔好比元朗鄉黑大陸婆藍店洗底！

#133 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似係俾人帶咗風向黃鬥黃啦

鄉黑藍店有咩所謂

等等先
俾人呃飯食嗰間係曱甴店?

未知，唔好跟車太貼。老闆娘好似fb 表態咗好耐。而家有個不知名ac 鬧緊佢。

劉明跟進

咁要睇睇先知

貪平叫代購
自己就一身蟻
以後仲可以點樣見人

同一班人係依個post帶完風向
再去開新post話間花甲粉扮黃

係依個post話完證據唔夠同間野係藍
然後再去開新post話間野係藍

男人黎既屌

衰過乞衣好多～～～～無錢過黎叫聲契哥 整碗白飯過你食啦